以為佢哋係路人，點知全部係自己人

跳舞師

十年後
呢班人光復緊香港

以為係好戲量嗰啲鳩野

係當年仲未有人跳老舞嘅西洋菜街

唔知有幾多個比人拉咗

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟